【國際線，幫手推！】鄭若驊介入許智峯私人檢控西灣河警長開槍案，並表明會撤銷檢控。

【國際線，幫手推！】民主黨許智峯表示，律政司致函法庭決定由律政司司長鄭若驊介入許智峯私人檢控西灣河警長開槍案，並表明會撤銷檢控。

許智峯質疑，鄭若驊是以人治代替法治。

BREAKING: Secretary for Justice Teresa Cheng has decided to intervene and drop @tedhuichifung’s private prosecution against a police officer, who fired real round in Sai Wan Ho last year.

Hui has condemned SJ’s decision is asserting her own will over the rule of law.

去RT:

香港法治變人治，包庇販毒，意圖謀殺。犯法就係犯法，除非你係黑警

政府真係好驚關sir 有事，有破窗效應

聯署支持封殺微信同TikTok

up

驊驊呢隻condom真係要用到盡

行得正企得正怕咩去法庭還個清白?

有冇方法可以告鳩呢個侵害人權嘅律政師⋯⋯

push

推

律政司話撤銷就可以撤銷？ 做乜香港法律變成咁？

Push

私人檢控律政司既話律政司又可唔可以撤控

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

鄭八婆

鄭若驊嘅罪証都應該好好記錄一下，嚴重妨礙司法公正，有機會告佢侵犯人權呢啲都應該係罪証......

其實鄭若驊心諗：我都被人制裁咗，仲有嘢輸咩？

唔單純鄭若驊
鄭若驊點會親自做文件

鄭若驊同有份打文件的都有份

PUSH

等於搜查荃灣警局輪姦案受害人病歷

律政狗同最後簽名奶共法官係最大責任

成個律政師部門都係垃圾
罪同黑警